00後仲識唔識用鉛筆刨？

見好多細路都用鉛芯筆